其實好多人仲用緊1080p

我上一部6500+b150m+960
依家9400f+b360m+1660ti
都仲玩緊1080p
好多人好窮基本上砌好就幾年都唔update

4k mon 都係得少數人捨得比錢

正常
2K moon 同1080 moon 有個好大既分水嶺

到宜加為止最多人用嘅都係1050ti

唔係1060咩

其實4k mon真係唔算貴.... 體驗大提升 好過砌過部機

我身邊幾個朋友都仲用緊1060
最勁個個1070ti 都係玩1080p

利伸：窮撚圈子

me too 1080p Tv + 1080p mon

4k mon唔算貴喇，問題係玩得順4k既display card貴

所以打機都係建議返用 intel

都要粒 gpu 頂到

2k here

2k 144 la

得1.9%人用4K, 比我做遊戲廠唔支援算喇, 會覺得做4K正傻仔

1080p 真係濛到打格仔咁
都唔知點解仲有人用

tn mon 2000
2070s 4000
夠砌部機舊mon繼續用

我24吋 80cm桌面深度感覺良好

我未換4K MON之前都覺得1080p夠用
有對比先知

但而家好多game都支援4K
定係game engine本身支援到

用緊5k

顯示卡推到2K 144=推到4k 60

正常唔會頂唔到 唔打機嘅 睇片辦公 核顯都推到4k 打機嘅 粒gpu又廢 咪拉番落中低畫質/1080玩囉 正常5600xt或以上嘅卡都夠直推4k心高畫質啦

5600xt 我有d保留

其實唔打機既話，有無必要上4K？
上網YouTube睇片90% 以上都係1080p 片源

屋企買左4k電視翻黎覺得有d得物無所用，都係睇緊1080p 片源多

最近upgrade電腦，諗緊上唔上4k Mon
(張枱擺到24/27吋 Mon)

上年尾上4k 了, 都okay 既

1366x768 有10%
咩原因

用緊一隻4K 60hz VA mon睇戲用，一隻2K 165hz IPS mon 打機用

4k mon 睇相feel到好唔同
1080係永遠比唔上

一萬蚊一部IPHONE冇問題
一萬蚊一張DISPLAY好貴
出邊傻仔太多

早幾年主流 laptop 仲係行緊呢個畫質

無咩問題 睇review新game都推到4k中高50-60fps 舊game大部份應該可以全開 畫質點都好過1080p ultra

I5 9400f rtx2060
想上2k 144/165
唔知得唔得

睇慣4K Mon，之後就會換埋出面部50吋電視做4K

2k 60就得

5600xt 夠推嗎?
high setting 4k 60fps?

等有Friends 4K版
我先考慮轉

用緊720

4k片源咁少
玩game又要換display card
邊有咁多錢

1080p upscale 上4k

我用緊1650super i59400f
諗緊買27寸mon1080定1440好
張卡夠唔夠推60fps?

同埋4k 啲mon好大
所以2k算

有咁多source咩

周圍都仲係1080 甚至720

玩咩先，lol實得嫁

56k

同埋27吋1080p起哂粒粒俾狗用

仲用緊720

1070 中效玩緊2k 144
由1080轉上黎 好爽

用緊3840x1440

5600xt都有50-60fps
唔係要2080s先有咩

正常
人眼其實分唔到1080同4k

上2k已經唔同哂啦
ching驗眼啦

依家PC都開始無人用啦
特別D女 手機+IPAD已經夠用 LAPTOP都開始唔用

3700X + 2070S 2K 冇問題?

垃圾768p 都維持左5年以上 正一電子垃圾
btw 點解會上左熱門

有咩4K MOON好介紹

睇睇醫生好喎

Budget

Ching建議你可以去驗眼

4K～5K左右?

呢個技術要再普及啲

價錢仲係叫貴

入門幾錢？

東京奧運有冇4k先
如果冇, 比唔到藉口人upgrade

呢期性價最高係vg289q
香港水魚價4500，上網買連運費3000

2000幾

上4K 拿有錢.jpg

幾正wo

4440 gtx760

依加打機要較低過1080p

Thanks bro

其實依家大部份打機都轉左ps4
根本唔覺得值得update部電視
加上你4k mon但得果27吋
睇到你眼都暈

唔係試8K啦咩

27吋我都覺細,想換32吋

當然分到..2k同1080p已經好大分別
但係當你打機去到4k.你隻眼就會太倦
因為細膩度太高.易暈
再加上得果27吋-32吋.睇到眼都花

宜家主要都係追frame多
加上你24-27吋mon上到4k其實唔係太大分別，如果你用啲再大啲嘅mon就會明顯好多

寧願要高FPS

日本電視好似玩緊衛星廣播8k

相反垃圾香港

如果要玩2k 最少都27吋144hz 打算下年換
自己本身用緊1070 到時應該至少換2070super或者等3000系列

我用緊1070 唔知推得到幾多 原本係想換1080p 240hz去打機 上限5k可以買到咩 鍾意27吋左右

習慣咗冇事
我試過連續玩10個鐘4k game都冇事

1080以上睇得耐隻眼會好辛苦，有無人同我一樣

窮撚冇錢砌新機

你用緊4k就上連登share

有人用緊480p，只能夠抱怨上網速度太慢，要求政府援助

我用過24 27 32吋4k
24已經好大分別

樓主靠笑鳩窮撚刷存在感

老實講.依家無乜game值得去update
部pc.我自己為例.i5-3470都用左5年幾
sdd仲用緊256.其實已經好夠
display 仲係gtx970
買部ps4 pro已經夠晒

但個問題係 無咩片源 game 有4k...
Netflix 1080 用手機 / ipad 睇已滿足（ 暫時）

唔識野
前排買左bluray drive係電腦睇
用2k,4k mon睇會唔會仲爽d?

其實ps4 pro可以播到

我自己用緊benqew3270u
性價比都唔錯
睇Netflix 一流

4K 60FPS 真係好過1080P/2K 144？

我開1080玩rainbow 6玩2，3個鐘就頭暈

唔好話4K啦2K好多人都冇
利申：我未有

因為無game值得up..
電腦有既game..ps4都大部份有
ps4有既game.電腦大部份無

1050ti 1080p
好少打機

冇話邊個好,睇你追求乜

game大把4k

1080p 最理想係24.
我24.27都係用1080p
一個ips.一個va144hz
24吋打機如果for 1080p 係算最好
27吋最基本上都要上144hz

搭單問
3440x1440 or 3840x1600睇唔睇到Netflix 4KHDR
唔想買16:9 4Kmon睇電影有上下黑邊

啱啱換咗部2070super 係咪買4K會好啲

Yes

仲有我試過netflix 用電腦輸出
同ps4輸出netflix.或者電視輸出
係有好大分別
電腦係無咁清

捨唔捨得又另一回事

但電腦既game.大部份ps4.都有
你一部ps4先 2-3000

用完4K 以後都返唔到轉頭

莫講1080p ，根本1440p都曚到七彩

玩過4K 60, 4K 144

最後都係玩5k 60 最舒服

等gpu再勁d先上8k

會唔會係咁

MacBook Air

PC 多數原生4K
PS4 PRO 少數原生4K
畫質差好多

1080p有咩問題
你聞mon架？

當然計正常距離

聞mon 4k都有粒粒啦

4K有點勉強，降一級畫質保60

4k 144 冇display card 頂到
同埋4k 144 mon 好貴
所以用住2k 144先

咁買2k算啦

我就係pro ps4
諗緊4K 值唔值得買

4k有冇ips(?) 144hz sin

用緊24吋1080 覺得起粒
但係24吋又冇2k 144hz簡

打機咪高frame 睇片咪4k 睇你玩咩多

Thx bro
原來有咁平
我以為4-5千up
可否介紹一兩個牌子？

我想問下1080p 240hz 對設備既需求高D定係 144hz 2k 高D

我部laptop 13.3吋 1080p都起粒粒
呢排換咗2k 24吋但得75Hz
後悔無上4k
反正對GTX960黎講4k 60同2k 144都唔夠推

宜家主流係2k 144p
應該前者難推D

大把

lm

25吋2k 放棄144

Dell有
不過Tn

用緊u2518d

無論電視，電腦，遊戲機，其實今年過渡4k係最適合時機

預計4k moon同卡可以捱到5至8年

唔係對睇片打機有特別要求點會無啦啦換
起碼都壞咗/舊到無hdmi先

等30xx再諗 ，2080ti都係炆炆地咋

有隻LG 27吋144hz 2k
3千3左右 不過香港好似冇得賣

如果講畫質 爭好遠喎
不過少人用desktop係事實

買27吋 144hz 2k 包開到大部分全高 60fps

上27吋啦

2021年先係次世代開始
2022-23應該會開始普及4k

唔換mon得罪你？

等一千蚊既display card 玩到4k就普及喇，你睇steam大把乞衣有錢買game冇錢買卡

5000-6000都仲ok
過萬一張就真係avid gamer/professional先需要

用得呢個級數卡都係發燒用家，通常都係行sli嚟推4 k全開

就算行旗艦單卡全開4k跟本唔係一般用家afford得到既價錢，要u板ram配合

依家am4 效能叫進步好多又抵玩，以前真係靠intel貴u嚟推成個system

睇你點睇咯，如果打住機都要「聞畫面」
咁追極新卡都係唔夠架喎

我覺得 3700x配rtx 2080ti或super ,
唔駛全開，畫面都好靚

4k tv +2k mon
都2020年 接受唔到電視同電腦仲停留係十年前既質素

你睇最多人用既卡係50/60呢d level已經知咩事

咁小人用21:9架咩
我自己既感覺10個都有1,2個架喎

冇錢買4k

我覺得打得機最少配70系列 唔係就至少最新既60 系列 買張2-3年就out既卡 冇乜謂

Asrock A300 3400G 推唔推到 netflix 4k ?
依家個 mon 1080p 都蒙蒙地,又間中閃下,想換左佢,本來想換番隻 27" 1080 算,點知睇到呢個POST 奶野

750Ti窮撚走過

可以

又係你條撚樣

2060s表示唔敢開4k
成日跌fps跌得好嚴重

中效 60應該ok

1080 中高效都有機會上到7/80
一開盡d 細節就1080都係得3/40

2k 144 better

Air係1440x900

2060s 應該咩game都可以1080p開盡keep到60先岩喎

呢個真 諗唔明點解

gta唔得
d多樹/草嘅位就跌到40

哪有錢

唔覺意睇到個POST又要洗多2千買個 mon

仲用緊970

你有問題喎，2060s邊有咁廢，人地100fps

thx

用開macbook一定要用4k
睇字同2k差距都仲好明顯
但打機就不了

電視有影像增強技術

Desktop要開機關機已經不了
Laptop連mon仲方便

我以前都咁諗
換左4k你就唔會再咁講了

個mon都係60hz 1080p

有用開software mon住張顯卡
長期都係3-40%效能
但係又唔知點推盡
原廠oc咗

cpu 99%?

香港班56k撚點會買4k

3700X嚟
都係30%左右

老實講 有幾多人會因為淨係因為畫質而打機
起哂格既minecradt 都玩得不亦樂乎
Fifa 咁多年d畫面都係咁
遊戲最緊係好玩 畫質都只係bonus

較哂d高電源/高效能模式
唔得就用ddu重裝driver

Labtop咪又係要關機開機
如果你labtop唔關機開機
係desktop都同樣做到
都係一樣休眠/睡眠
唔明你咁樣比較有咩分別

27吋 2k mon
如果2000內做唔做到？
定都要2千鬆d?
唔該

雖然好大原因係因為價錢(性價比問題)
但係如果玩PC game
特別係近幾年比較hit / 曾經 hit 既pc game
多數都係fps game 咁緊係要更新率>畫質
性價比黎講 一定係買 1080p 144hz mon
4k 144hz 有幾多人部電腦推到

480p 同睇av 啲格有咩分別

屋企冇位擺有個mon仲用緊Analogue

2000 內睇壞眼

唔同game唔同target 好難比較
3A大作通常賣gameplay同畫質
當然有部份game就算畫質唔高都好玩同受歡迎
所以都係睇你係咩類型打機user

2560x1080
好撚朦

本人就係窮撚買平4k mon + 1060開心使用中
打機較返2k/1080p玩
冇咩問題
主要換mon係想平時文書用
睇netflix/做野正到仆街
畫面可用空間大左成倍
左右開兩個完整網頁係1080p冇可能做到

唔介意俾多一千
包你唔會後悔

4k 暫時最抵屌係未都係 海外買華碩 vg289Q ?
有無第二隻推薦

真係好抵你香港買aoc都要2400差得幾百

21:9經常都係曲mon

太撚貴，根本係小眾

講真 其實依家3A GAME畫質都接近瓶頸
真係令我"嘩"一聲 都係當年CRYSIS 1 當時真係超世代

HDR有令我"嘩"一聲

一部ps4 po再加埋4k tv秒撚咗電腦la
年尾ps5 再一搞死埋，以前打開腦game一年update張 顯示卡，買到幾部ps4 同tv點玩

其實想玩4k gaming冇想像中咁貴
4k gaming對cpu既需求唔太大 6核基本上就夠做
平平地9400F/3600+2070s可以玩到最低限度既4k gaming
應該都開到low~mid左右
想開mid~high 就2080s
係D痴線佬想追ultra先買2080ti或以上姐
你見宜家D 求List po好多都10k左右喇
睇你肯唔肯比既姐
根本就好多人個心態就係 不要4k 1080p已足夠
10K一部ip11 pro max都大把人買喇

呢樣認同
依家d新卡都係玩光追嗰d 冇乜大突破位
Crysis1到依家玩都覺靚過好多驚

等緊佢出新作

老實講 我個人覺得HDR真係味精重

點秒 are u sure?

其實Ps4 pro個4K唔係真4K
只係用upscale技術強行拉上去4K

低階HDR mon 冇廣色域先加味精
HDR用DCI-P3/REC.2020 色水靚好多

咁真係我隻眼唔識分係我問題sorry. 我始終覺得50吋大電視打機先開心

pc一樣可以用大電視

4K source@1080p moon已經好好

真係要有D跨時代既新算法 先可以再有畫質突破
依家仲係好依賴素材貼圖

不過1080p仲係主流係事實
睇下黎緊老黃會唔會大發慈悲喇

呢段最新unreal engine 4整既
巴打覺得點

用咗1050ti 3年，唔玩VR 正常 game 都一定推得郁，冇乜原因要換

用過4K返唔到轉頭，我冇打機，只上網同文書用，但D字好清晰，好正。睇PDF同時開4個都好清

你玩過native 4k就知個分別
係有對比之下都覺得冇分別就真係你隻眼有問題

老實講 我無留意好耐
雖然仲有打機但已經唔係畫面黨
依家D GAME仲用緊UE4?
UE4真係抵食挾大件

同你一樣 搭問如果換27寸 2k mon 睇2k/4k片推唔推到60FPS?

4k係咪用32寸最合適？

咁睇4k片呢？

放遠d分唔分到？
枱深可能冇咩分別

真
BT時代就是但啦，免費部機頂到就去

然後而家好似冇哂開心版
轉哂steam / ps

計條數，點都係ps好啲
起碼唔洗擔心lag問題/起格
好少會因為唔夠高清

4K?8K 啦,岩岩出冊?

有無27寸2k mon推介? Budget 3k

神早4K60啦，紅白都玩咗幾年8k

但係上左4k 真係落唔返黎，清好多

Thx

2k 144用32‘’好定27‘’好

因為而家個mon前幾年買落唔會比錢轉去4K mon,寜願買大部4K tv都係3-4千蚊，又可睇片又可以打ps4用

電話會成日拎住
Display 唔會

平價notebook, 反晒光果d, 好似照鏡咁
1366x768真係電子中既垃圾

屌而家4k 27吋 aoc個隻2000 有找 咁都冇人拾得比

但冇連登仔144mhz 得60

有好撚貴 幾千銀

屋企張枱太細淨係擺到24吋
2k同1080 大唔大分別

用緊mac mini 2018
配咩4k mon好
24-26吋

4K打機，我估用一萬budget都行唔順60 FPS

無計
好多AV仲係1080p

3600+2070s 行到high 60

有咩好介紹？
上面aoc個款4k呢？
唔該晒

1080p 究竟個問題係邊?

1080P
2K
4K

要睇你用落咩地方...咩要求
咩BUDGET

你剩係為4K 其實D MON 都唔算貴
但你上2K 要144HZ ,

1.個MOON本身已經唔係平,
2. HK 地 唔係個個有咁大張電腦台放27"+ 32" +既MOON 都成問題???
3. 你唔係剩係UP 個MOON 上去2K 就得, 其他野加加埋埋要合理開MED打機144HZ 穩定, 15-20K 都走唔甩 (計埋個MOON)

要睇你究竟要乜囉

你剩係追求像素, 電視都大把4K 啦

打機用4k 托柒咩
144hz 最有用

有2k 係bonus

殺人果陣撚得閒睇畫質咩

27吋 2k 都夠

24吋仲可以1080p, 27 吋要2k up

主流顯示卡都係叫流暢運行到1080p
你4K 顯示卡已經要攻頂 開最高仲畫質甚至keep唔到60fps
打開機又用4k既一係真係發燒友
一係好有錢
4k依家應該係睇戲既用多
打機可能都係2k曲mon或者1080p算

你係唔係痴線架
我都無換mon
就係窮換唔起
依家你笑鳩我就真

要穩4k係靠張卡 一張卡成個月人工 點升

用4k會頭暈

換左2k 144 mon
但係得8mb網速
睇片用1080p都疾下疾下

奧運係衛星8k
如果重會舉辦的話。

1080太細好難做嘢
2年前轉咗2560x1600

4k mon好平啦以家 係144hz先貴 華碩果個27吋4k 144hz貴到買唔落手最後買左Predator果部
以家兩個牌子都出左平版4k 144hz掩割版hdr都唔算貴

真係 你講得好啱 聽講用1010 上網都幾快

之前 i7-4790k，1080ti玩4k 60hz，80% game都去唔到60fps，轉落2k又好似打格仔咁

依家i9-9900k，1080ti玩1080p 144hz，99%game都上到60fps，50%上到144fps

好想知穩定60fps 4k要用咩gpu先做到，上網睇2080ti好似都唔得

路過問下各位巴打
7000蚊budget砌部腦可以黥買
主要打機：r6, pubg支援到大型game
想順得嚟會清
利申：完全新手，完全無砌過機一直用mac但想買部pc打機

呢個醬油邊度黎？

5700xt開心玩2k

我都係

你唔砌機點用4k mon呀，定你講緊電視?

佢意思可能係升級mon 好過升級主機

1080p認真夠用
1080ti行triple mon 75 144 60
btw多兩個mon真係好撚方便 之前得中間144 剪片嗰時用部iPad係側邊睇script 用到想打人

用過4k會覺得1080垃圾
未用過會以為1080都夠分唔到

利申用緊5k

steam

1080已足夠

2080ti就差唔多 仲要fps唔高

電話一日用20個鐘
電腦呢？

Xg279q? 成8900
Predator咩型號

你出番去問好啲
但你包唔包埋Mon果7000

用緊5K

有錢又想睇靚d嘅咪4k hdr mon
覺得1080p 夠用咪用1080p mon
用緊1080p mon去講4k冇用根本就on9

Ps4 vs pc仲on9
根本好多人兩部都有 係小朋友先要選擇

唔包，自己有mon

agger

fixed

有 144Hz 芒就要追 144fps

返學用 2K、iMac 唔覺有咩特別
反而 144Hz 種視覺刺激會上癮啲
利申: 用緊 3 個 1080P+60Hz

I5 8400 +1060 6gb 推唔推到2k 144
睇中左 msi mag272qr
利申玩lol同mon hunt

3900x ＋RTX2080，仲用緊1080p mon

比我買新mon我寧願買2k144 hz 或1080p 240hz 的 mon 都唔要4k mon

得x%game有4K, 比我買mon買1080算喇, 會覺得買4K正傻仔

其實點解要咁高解像度？
講真唔係睇電視喔，你距離個 Mon 又唔遠。
除非跌到落 1,XXX 喇，否則真係冇咩必要 4K。

Macbook半年唔關都運作正常

有gsync/freesync 唔需要穩60fps
2080ti 有5x-6x fps夠做
唔夠咪降少少畫質

mon尺寸細 唔需要遠
但都睇得出4k有明顯幫助

黎緊ps5好似有4k 但我個電視仲係1080p
冇爛唔會換電視

有平有貴啊

想知4k 144Hz依家做到幾錢？
上年定前年睇好似挨緊3皮

8999-19000

個舊moon唔壞點換新moon

諗多咗

美森定邊到買

一開始為左160hz 2k 換mon換機
但都係講緊6500 配 1060

而家反而後悔 早知玩4k 60hz
因為我分唔到60同160個分別
反而2k睇女團又幾過癮
4k應該幾震撼

美森/新強

如果完全唔用pc打機
只用ps4 pro
部機只係睇youtube上網睇netflix
最少要咩card先推到4k

轉工

5K iMac 9600K 唔打機 多數執相 煲藍光戲 睇甜片 真係另一個世界

3200g 內顯

美森搵集運？唔直接ship香港

60hz vs 144hz
淨係郁cursor已經分到啦

呢樣野你要去mon post 問
newegg 直送

i7-9700F+Rtx 2060 super
用緊8年前個mon

其實文書機上4k先係最好，睇片uhd610都夠做，門檻極低

5k

你比兩個mon我盲測我都分唔到
好專注去望可能會分到一個係smooth d既
但影響我整個打機睇片經驗既
都係個2k而唔係個144hz

用一排144 然後轉返60 就覺得60好lag

Display卡只係電腦其中一部份...

電話係日常生活必需品

所以我成日都覺得推144係d廠商呃人買垃圾tn mon 既陰謀黎
科技進步應該畫面愈黎靚，但而家居然走去追數字而唔係畫質，on99

6500+1060推唔到2k+144以上
唔怪得冇咩分別

唔洗張推到嘅gpu? 你砌緊部電視?

我除左搭車同食飯都唔會用電話
返工即刻用web 版app

4K mon睇相、文書、睇片個體驗都唔同

2080ti 玩1080p 240hz

打機真心唔覺 特別係動作game好似monster hunter 咁
坐係sofa打真係分唔出

自己部機又廢 出電視一係就30 fps 4k 一係就120hz 1080p
一定係要高fps > resolution

但諗下就算比你用幾皮都係出唔到4K 144hz 以上 而家都係算把啦

做野文書 畫圖 設計就另計
一個Mon/tv 當4個Mon 用， 差好Q遠

唔係多數都係va panel咩
無架兩者都係二千五至三千
你覺得4k係基本要求
我覺得一開機入windows郁cursor要順未計打機144hz係最低要求
2k 144hz一定係sweet spot，中庸之道兼主流

打機唔要高hz 既人係玩咩game?
三國誌?

那有錢 你老母

我打olg

個芒得果廿零寸，1080p 都夠掛

岩岩流行144果時大把色水差tn mon，話tn高刷新率

3A大作

tn的確容易做到高refresh rate同低response time
而家ips都有144hz/240hz

出家出邊都仲講緊要tn上埋1ms

Btw好似無人提過2k 165hz
貴2k 144hz一倍
分別大唔大?

你唔打機 4k根本唔洗咩性能 睇片日常使用體驗完全兩個世界
打機 一張5600xt或以上嘅卡就夠玩新game 4k中高畫質50-60fps 舊game全開1d問題都無 無嘅咪較番1080p玩囉

我冇電莖之眼就睇唔出了

moon + 3600 + 2070s 已經 $10000
加個RGB燈嘅閒錢都冇
BTW Ching 有冇玩red dead redemption 2 PC? 應該比GTA大食左好多，用2070 Super應該行唔到high

rdr2應該要落番中效

自己睇評測啦 舊game4k要求其實唔大 好多好似aa嘅設定4k果陣可以全熄
唔好諗住下下要過100fps 4k60fps門檻一d都唔高 當年980ti都做到

睇game 好多舊game都做到穩定50-60fps 新game就調中/中高

你下下咩9野都全開就係 正常熄左aa用中高畫質fps穩定50-60fps一d都唔難

新game開出黎較高效，然後較番低d雲層呀，陰影呀，水面呀，就順好多

唔記得係邊睇過篇文話個moon冇50寸既4K冇意思

拉

唔同意
睇過24 27 32吋4k mon同55吋4K TV
全部都有意義

4年前已經 4k
個時已經好多人話 4k 無用, 4k 麻煩
估唔到4 年後都重有人咁覺得...
用左就返唔到轉頭
打機行返 1440p

50寸要 8k 先有意義

5K？

最高畫質1080p vs 中畫質4k 點揀

gifreversebot

咁你打機咪起晒格？

後者

我就係頂唔順先買返1080p mon，另外有144hz打機順好多

換2080ti開4k ultra/high 咪得

我部notebook1080都冇

通常165 係貴粒gsync
分別大唔大你自己去電莖館睇下
隻隻mon都唔同
上4k分別就大啦

有機會試下5k imac駁隻1080出就知幾垃圾
開頭以為我隻眼有事
用緊5k imac+2隻1080

4K 行60fps 好似要好勁抽Ge 硬件

用開5k
睇返4k都可能覺得模糊

根本1080P仲清過4K

成班on9

我部 3900X + RTX 2080 都推唔到

都係得 100fps 內

至少我諗要 2080Ti 至得

真係沒有比較沒有傷害
不過我覺得27吋的話4-5k其實都夠

有見地

睇番我回覆 唔再解釋

一定唔止啦
我個1080p電視買黎玩PS3既
用埋PS4依代都用咗十年鬆啲

AMAZON mpg341cqr

捐畀明愛

因為你張 1060 根本推唔到 2k 144

我張 2080 打機都係得 2k 80

ps4 用家心態

樓主買部比我 多謝

Imac?

why not both
雙mon

我唔知你地乜情況
我玩d濕鳩cs poe 右上角係跳緊百幾
但成件事出到黎唔係禁大分別
純粹係隻鼠鏢睇落行順左

純玩槍game一定係1080 重要既係更新率
本身用緊2k 165hz 依家換左240hz 真心係有用
不過玩大作 2k 4k用黎睇又係靚既
各求所好

張卡推唔到講咩都無用

同啱啱用4K mon一樣，用一排再望1080，全部都係格仔

用緊2K感覺無分別
一係1080P一係直上4K

Ps4 pro JJ 表示 玩家機啦 仲玩pc

30fps

dual moon / tri moon

2年幾前中階機 ryzen 5 1600+gtx1066
用兩個27吋 1080p
再上2k 真係一闊三大 貴好多

咁都推到咁多頁
淨係講resolution有乜用
一堆人唔講mon size
ppi低你8k都起粒粒啦

換左3440x1440 100hz少少後悔緊
一黎1070唔夠推
二黎窮撚買VA panel motion blur勁過以前1080p 144hz tn好多
打fps少少唔慣

窮撚但係唔眼殘真係好痛苦
買唔起靚mon

why not both

講mon size 要講埋視距
8k 低ppi姐係超大尺寸
用合適距離睇都係冇粒粒

電腦mon正常人視距唔會差太遠啦
香港人張枱邊有咁深

講8k係誇張下姐

32吋8k mon
我估聞mon都冇粒粒

靚MON一闊三大
我都係買左隻3440*1440 100-120hz
買完張部機得1070推唔到100hz 中高畫質

換張2080 之後又覺得唔係幾夠喉
索性用多10000換埋部機其他野

而家打機OPTIMIZE哂D SETTING都係100HZ中高

呢樣真
我為咗玩4k HDR
MON+電腦用咗3萬5

純為追新科技而花錢，outout地既心態!

我以後唔敢喇
見到條女部機1080P有D羨慕
我返唔到轉頭喇但係唔想再有人入坑

Pro機開仁王2 教resolution 重視mode都唔知點玩
無輪lock 30 定浮fps都玩唔到咁制

未必
手機size 1440p 聞mon都可以睇到粒粒
不過對眼好辛苦
1080p聞一聞就睇到粒粒
幾年前睇sony某手機隻4k mon就真係聞極都冇粒粒

其實計下ppi就知 不過懶鳩

用緊6.2吋 1440p 5xx ppi 聞mon+集中精神先勉強見到粒粒
32吋8k ppi 275左右

等緊下代卡
家陣打機又要熄AA 又要set 85% resolution
望d野起晒格
好撚反智

講緊用電腦打機定睇AV?

之前覺得1080 夠晒啦 屌換完4k mon後先後悔點解唔早啲換

等緊 philips既328M1R
屌打市面一堆mon

PG32UQX

好想換
但太貴

除左Netflix之外仲有咩Source有4k片睇Youtube都唔係好多有

我個人就唔會玩4k住 一黎硬件野未係好追到 同我玩開 fps game 1080p 已經夠用(用緊kd25f) 諗住買多隻2k 144hz 睇戲算 （fi27q p)

UHD BD

有既 打gta有少少分別
如果玩槍game 遊戲內調視野 如果2k係可以再調高d 反而1080調太高會好難睇 認真test下就會分得出

利申： xb271hu+xl2546中

試水溫姐 依家唔做遲兩年都要產業進步既

仲有面板選擇趨向於大尺寸問題

2K144最細都25/27”
4K60+又係最細都要27”

24”(23.8/23.6)有乜？
一係2K60/75
一係FHD 144

22”有乜？
得FHD 75

越高規格越迫人上27” 32”
擺唔落咁大，廠又唔出細面板高規格，焗住留喺FHD

4k 60有22/24吋
asus個隻22吋4k係oled頂配

咁唔係個個都玩競技game

四隻1080爽過一隻4k

Blue ray又要買機買碟睇 變相又洗多左筆 離開1080p後啲錢真係洗多左唔小

由其係FPS Game

減少不必要消費
全面攬炒經濟

Naughty American

自問真係睇唔出 雖然youtube壓縮好大

用4k mon睇?

係

但我睇得出明分別

Down 左套4k戲但冇player 開到
有4K mon都冇用

係有少少分別但絕對唔係明顯
令我有少少後悔哂錢買隻4k mon

用緊2K不過得25吋

文書用途都照用27” 4K mon

你睇Netflix 4k/UHD BD啦 高質D
或者4k gaming 分別都好大

文書用4k正
睇字都爽d

potplayer就得
除非有AACS保護

1080視野都窄過4K啦

4k主要係顯示卡 要去到2080ti先穩行60fps
先少人用啫

文書上網睇片用 4K一流
Moon唔貴 iGPU都推到
但4K打機太貴 留喺1080P算

咁要計埋性價比架wor
28K HKD買個MON,不了

市面仲有4K,ture HDR但130K
問題係有冇必要

philips呢部性價比一定係最高(暫時)

攻頂規格點會計性價比
但咁既規格賣28k 其實可以接受
單計性能 贏晒市面上一堆mon

一般買家在乎性價比多過頂規格
而討論區就係一般買家多(窮撚)
買到頂規格既一係有錢人,一係有職業需求

不過328M1R我估都要過萬啦
隻326m6 4k 60都8999

我部win labtop都幾個月唔關仲好正常
重開機係因為更新

如果只用ps4 pro打機
分別大唔大？

Asus幾錢

可以接受啦
當benq呢D連check mon都冇既brand都5千幾既時候
寧願俾多少少買售後服務

依家電視都出到8K但連4K既片源都唔多，就算買藍光都好小4K戲，問題出現左係邊？

4萬8

amazon賣緊38xx usd

oled係貴
仲好易燒印

就算唔聞mon 中文字咁多筆劃根本1080係唔夠

香港應該賣50k

我個人唔會幫襯香港華碩

利申係AMAZON 買咗隻asus mon

講方便既話
未來應該係Samsung果隻dock既玩法
個個部手機就係hard disk

我係用緊samsung電話
但係我覺得我未來都唔會用依個功能
如果用黎作為主機都幾唔方便
我寧願直接用電腦
除非佢可以做到完全無線又冇效能影響就唔同講法

睇網頁/打文啲字精細好多

MON唔算貴

但如果打機個SPEC幾乎要2080以上先可以玩下

如果係3A大作 連2080TI都唔一定穩到60

玩得呢個SPEC部機都可能要皮幾兩皮

D人捨得皮幾買IPHONE

但係電腦用得就算

呢個真
艾瘋都成皮幾

不過iphone 有得型

部電腦無得拎出街

同埋好多人未試過唔知分別咁大(以為1080P夠用)

就好似幾百蚊又一個喇叭 幾萬蚊又一個喇叭

你叫個用幾萬蚊喇叭既人返去聽幾百蚊一定會頂唔順

34吋3440x1440 144HZ 轉返 22吋1920x1080 60hz
要聞mon同好似有老花

用緊2080ti玩4k game 多數開到ultra 5x-6x fps 加埋adaptive sync 效果幾好
不過淘汰快 想維持ultra 3080ti出黎基本上就要換

4k都唔係話好清
唔知啲人係點接受到1080p

4k睇慣咗係真唔係好清 集中精神睇都見到粒粒
好想快d到5k/8k時代

iphone 11 得828p

講真用開2k mon轉用iphone 11點會用得慣

唔真正用過又點會明，講到8k都會話差唔多姐

今時今日普通4K mon根本唔貴
Top spec oled/local dimming/144hz就另計啦
打機難推但用嚟睇戲都好有用
香港唔普及最大原因都係香港土地問題啫
4K panel主要都係大mon size
細size效果唔明顯市場又細 啲廠都唔會主力出啦
用緊34” 1440p 21:9都想轉32” 4K

係電視廣播未做到4k broadcasting 既時候 一日都唔使諗4k會成為主流

係香港落後啫

PS4 pro往往要係假4K & 60fps間取捨, 動作game如果連60fps都保持唔到真係頂唔順
console確係贏CP值, 不過如果要求高咁佢跨唔過個門檻, 希望PS5真係有SONY所吹嘅咁勁, 不過睇返PS4 pro個4K我就唔樂觀

試過用Vlc
Lag到仆街

你張卡硬解唔到HEVC?

Notebook 黎

Notebook都可以硬解

點都清過你 1080

我嗰陣4k轉落2k打格仔咁

VLC好似要SET野先會順

我之前都試過

YOUTUBE一堆教學

用緊vg289q
清到眼痛

砌amd

試過
都係1080p算

240 hz 1080p

依家1080p係普及化

普及化問題 等多十年4k應該普及化 依家1080p先普及化無耐 好多人唔會又轉4k因為好多野未壞

1080p普及左姐
4k仍然係發燒級

我9900k 加 2070s玩唔玩到3a 大作用2k 144

32 4k 好撚清

你都痴根
我當以division 2為例
2060係1080p下都上唔到100fps
5600xt 4k去到穩定60？
全低畫既學咩人4k
人地1080p 開高畫仲靚過你4k低畫
見你話5600xt直推4k高畫真係笑左
2080s都未得既野

講舊game
你唔好話20-30年前既game
打得機既永遠打舊game咩

利申返先 身邊唔少fd打機 部機我多少會幫下手砌/睇
咩grade都有
打機就睇需求 當然你話4-50fps都打得開心既就買5600xt推4k中畫囉

第一 4k中效畫質係完勝1080p ultra 除非你真係咁鐘意望水望影
第二 2060 division2 4k medium/Low Preset average 82 Lowest 48 fps 依個係2019測 2020嘅driver update性能提升都未計 5600xt性能比2060高 4k medium/high 60fps係輕鬆

第三 咩係舊game 我會用5年前為分水嶺

理論多多係無9用嫁 睇下實際測試結果先講野啦 實際上就係而加4k唔開多餘嘅陰影水面反射材質 又唔洗開aa 要求性能並唔高 而畫質提升係巨大 再加上4k mon並唔只有打機一個用途 正常人用電腦都唔係100%時間打機 睇片上網做野起碼都佔一半時間 整體體驗嘅提升係高於砌新機 唔係新嘅high end notebook唔會部部升到4k
真係打機想高fps咪較番1080p 一d衝突都無

係呀, 我都覺, 講到快真係要數佢

睇到你話5600xt勁過2060都唔洗講落去

打fps要穩定 低到ppt咁玩乜
仲有我唔係同你講緊理論呀清
我成班人打緊機 邊張卡做到咩我唔知咩
你自己提你張5600xt打到4k又乜
我咪以返gamer角度同你講唔撚得囉
連2k 都唔得啦仲4k
你自己打唔打機？ 打槍/動作game fps40幾 都叫接受到？

仲有你條link識唔識睇個表呀
係2060 4k中畫 fps average 48
4k 低畫 fps average
姐係5600xt 打4k中畫 fps平均仲低過48
未計佢個test仲要用粒9900K黎做
你買得5600xt 其他料實冇佢高

補圖
2060
4k 中畫 平均48 fps
4k 低畫 平均82 fps

問題係要推到2k 144 嘅顯示卡已經好貴呢
gta5為例 2080super 平均都係130fps
都去唔到144

唔好以為2070s 真係好勁
大部份game 如果想全開 你預都係得60fps左右

利申:用家

4K 同 1080跟本無咩分別, 味又係咁睇

144hz要考驗埋CPU/RAM 唔係咁易

其實部機應付到4k
點都好過 1080
1080唔開 AA 會起狗牙
開咗又唔夠sharp
texture再高都冇用

2k 就中庸之道啦
現時價錢同畫質最平衡係2k

RTX3系未出
比到2080Ti玩 4K都係行唔盡
仲未計Ray Tracing

但睇電影 4k+HDR 又真係正嘅

對唔經常打機的人，1080p已經好夠

5k

利申：iMac

2080ti 玩4k 體驗已經幾好
可以一戰

1080ti 都係用緊1080，個moon未壞唔想換

4K 之後返唔到轉頭

教LOW玩4K 蒙到好似minecraft咁

你玩埋我果份

4k做野都差好遠
我買4k mon唔係用黎打機
1080p做野根本完全唔夠用
除非用雙mon

我就係1080p 雙mon，上埋mon架可以打橫打直都得
仲有隻電繪板，可以當第三個mon用

office 好多都係呢d Mon

我用開隻牌子 24”都仲係得1080P

office會裝steam?

or 副Mon 掛

最主要係用4P既野唔多, 依家買黎晒氣

4K

4k mon 唔貴
推郁佢既gpu 貴...

仲用緊2代cpu

我1070 推緊34吋 21:9 2k moon

基本上隻game 如果tune 得好全開都無窒

(打farcry new dawn 全開唔窒, 但打escape from tarkov 開中高都窒到仆街)

唔打機 文書/睇片硬解4k 唔貴

非主流超高端唔計喇

最主要都係想回應番樓主個主旨
簡單啲我想要24” 2K 144但市場上只有FHD 144

但24吋唔係好細咩
27吋都應該桌深friendly

4k 係game/app d字好細粒，點搞

大把人仲用緊22” 24” mon

Ryzen3500x + 1660super
諗緊2k 60hz 定 FHD 144hz好

可能人地做過marketing research
27-32吋比較受歡迎
但唔適用於香港

大把人用係主流
但廠商幾年前開始推27"以上
正如電視越出越大
細吋數冇乜選擇

到到都係好似香港咁 有嚴重土地問題咩

上youtube 睇下Benchmark

岩岩先用3900蚊買左隻27吋1080p ips display
不過賣點係280hz更新率

關mon size同顏色對比多d，
若果玩FPS game，多數都用24。24舒服好多

自己覺得玩2k算
4k打機真係有錢少少嘅人至玩得起

4K中效畫質完勝1080p ultra？
同畫質下4K同1080p分別只係4K鋸齒少啲，你都識講4K唔洗開aa
原生AA會重要過材質？

BattleRoyal類4k睇遠嘢清楚啲啲

i7-4770+GTX770
利申仲留係上古時代

AA 係以前硬件不足(mon解像度低)生出嚟嘅技術
而家應該唔洗點開

電腦game 係興ultra wide
21:9 32:9

上網睇下samsung crg9 有幾hit 啦

等如以前玩3mon
有錢真好

你用緊1080p resolution render隻game咪要開後製AA囉
supersampling同DSR用2K/4K render之後放返落1080p mon就唔使開後製AA

同畫質下4K同1080p分別只係4K鋸齒少啲?

但我以前玩1080p開盡AA 都冇4K唔開AA咁細緻銳利喎

買2k 21:9 144Hz咪仲好
起碼易推過4K 視野又闊啲

仲有早期啲ping高到hihi

好多人用緊240p 拍真
2020 d 流出片, 車震片全撚部都矇過144p

21:9 multitasking仲好方便
更加唔使講32:9
諗起啲公司仲用緊4:3mon就屌曬鬼

用win10 縮放

至弊唔係咁多apps支援放大啲字
走位走到hihi

你用win7?

1080p主打都係Fps

仲有排玩

+1

四代 i3 B85MG 板 16G ram 1050ti SSD 文書機完全冇動力再換嘢

最近加咗粒 藍牙5.0 dongle 配耳筒 網上開會冇難度

Win 10
你放超過150%
有啲字錯位
有啲字又唔同fonts

你用d程式好舊?
我用咗幾年4k 都冇乜問題
PS/powerdirector
GAME全部縮放到

2080ti 用緊fi27q-p 近排有隻cod Warzone
遲下會轉aw3420dw黎專玩賽車games

4K 等到4080ti先換mon 到時應該可以上到
100 fps

你唔好當啲垃圾後製fxaa/taa先算AA先得嫁，開完啲畫面濛晒

你1080p開supersampling/DSR都可以用2k/4k render隻game

實際開完會濛咗
冇 真2k/4k 咗sharp

MSAA呢

DSR我覺得意義不大

舊apps買落又唔用新版功能，無謂比多次錢
同埋啲third party/free app好多都唔食

我用緊8k, 窮人唔好打機

咁當然冇原生100%嘅效果

只係話supersampling係最原始嘅AA
佢喺1080p嘅mon嘅功能，同你係相同size嘅4k mon render隻game一樣，只係效果冇咁好

我未聽聞啲人寧願開supersampling/dsr +中效畫質

一般常用程式有更新都會支援到
舊GAME我試咗隻DX9 MMO 都完美縮放
3A大作更加冇問題

唔係冇咁好
係完全冇得比
native 4k 物理像素都多好d

正如相機有FF唔用用Apsc
貪咩, 平囉,輕便囉

又係d 好似講其實16k 網速就夠既朋友，4k既野越來越普及啦傻仔

俄仔勁多人仲用緊XP

老實講4k mon 唔貴，貴既係夠推4k 既顯卡仲係好貴，起都要rtx2060 都講緊成～3000$

對比console係
PC只係入門

2060 只係入門， 你講2080 開到最好4k 遊戲講緊係10~15k 呀大佬

4k 比起顯卡平咁多

msaa咪閹割版ssaa

顯

我2080super最後要2k 144

佢大陸仔嚟，專用啲支那term，仲話本土無呢個嘅中文翻譯

最搞笑係佢至鐘意吹奏嘅apple都係用最佳化

提防五毛 太空空氣清新機 #89514

長期置頂 追擊死Idog五毛太空空氣清新機#89514

btw你用過4k mon未

下我打開tf2
有日突然勁lag做咩都慢動作咁
以為上網慢測速又無問題
原來setting唔知幾時鎖左60hz
即刻改144舒服曬

仲用緊1080p 22"
換4k要砌過部，宜家仲用緊GTX760+i5 2400
AMD又就嚟換插頭, 等多2年先, 或者直接買部ps5/Xbox

用緊27吋

咁你應該知道冇得比
物理像素差4倍

我冇話有得比
我只係話功能上都係屬於最粗暴嘅非後製AA：將更高解析度塞入同樣size嘅mon

我除咗玩OLG會開4k外，其他單機大作都只係開2k，寧願谷fps，更加冇可能為咗4k唔開ultra而開中效畫質

4k中效我未試過唔知啦
但4k high已經好靚 唔一定要ultra

我岩岩相反，開4k 中效 都唔會用2k ultra
4k 係一眼就見到清好多
特效high ultra ,唔細心睇D 花花草草人影都唔覺有乜分別，正常打機都唔會留意呢D 野啦

玩拍片果啲咪會
但人地又唔洗實時敗唔洗咁高fps

事實係5600xt的確快過2060

咁畫質又唔係得植被密度同陰影
用個廢嘅AO、近距離嘅LOD狂pop in景物、濛遠景
同埋中效嘅 texture resolution 都濛過人啦
4K個模組邊緣係好清冇晒鋸齒，但配個中效濛嘅貼圖材質

你用張5600xt plus同rtx 2060公版比

同好

5600xt都冇公板呢樣野，本身佢正式賣街前幾日先再update bios推高個頻

幾間大網review個result都係講快過2060小小，就算用2060非公去比唔通會快20％咩

兩張咪55波
推得起4k中畫咩
人地話2060推唔郁
5600xt就輕鬆

而家仲用緊720p(1360x768) 60hz mon
買唔買1080p 144hz好?
打機係唔係差好遠?

好多學生哥用1660 super都辛苦
當年我諗好耐先買gts250

唔講打機
點都用1080p先啦
買隻靚ips/va睇片上網都開心

不用安裝2k電視，720p已經足夠

擺mon個盒位得個21'

用緊i5 4400 960ti
4k moon
打機會開2k
不過平時做野爽d

960應該冇ti

係 我都係用緊以前BENQ D 1080p 144hz tn panel mon
部機用左好多年 i7 4790k 16GB RAM gtx770 4g
但我自從買左ps4 pro之後都好少玩pc
試過最長成3個月冇開過機
將來都唔打算upgrade
買部靚電視打ps5或Xbox Series X算

想問下ps4 pro轉 4k抵唔抵？
會唔會好大分別？

1080p都未壞 心理上唔想換4k

其實剩係播片既話 最緊要都係粒CPU要勁?

起碼清晰d

粒gpu要硬解到

我用緊2k mon 係咪唔洗開個啲乜AA乜AA好啲?? 習慣咩都開晒無理....

正常唔開AA會高fps咗 （部份game 用TAA 減低咗 render range, 開咗會高fps啲）
畫面sharp咗
但邊位冇咁柔滑 （解像度越高越唔明顯嘅問題

咁如果我2070s+3700x 2k mon 有冇需要開AA?

自己試下開咗同唔開先

個人認為唔開AA會開心啲

好 thx！

用緊21:9打機
原來仲少人用過4k

主流16：9

土地問題 個位擺得21吋mon

有咁平
我之前睇要成萬野，仲要唔多款

利申用緊 UP2718Q (4K IPS HDR10 60Hz) 同 AH2720HF (HD IPS 240Hz)

4K用24串MON有西用～用4K起碼40串啦

其實21:9 打機先正

有用的

唔知要等幾耐先出到21:9,5k,144hz

用住60hz先

有d話4k無分別, 有人又話好大分別，返唔到轉頭

我用緊1080 mon睇片想搵高質既1080P 已經唔容易，好多時條片係1080，但播出黎都會起格

如果用4K mon 播1080p 既片，出嚟效果會唔會提升？

話冇分別既人99%都冇用過4k mon
4k mon播高質既1080p冇乜問題

2K 165HZ 有咩推介
以家係咪玩緊165HZ定係有高D 想換番隻

"冇乜問題" 同 "靚過"係唔同
宜家講緊同樣睇1080P既source, 係咪真係4Kmon靚D先

咁1080p睇4k靚d定4k睇1080p靚d?

我意思係冇乜起格 用4k mon角度講緊你第2點

用4k mon睇1080p片 理論上冇提升
但1080p mon 本身一粒粒 條片幾高質我都接受唔到
所以我係中意用4k mon+1080p 片多過1080p mon+1080p 片

對我黎講
我話4k好大分別唔係講緊個清晰度
而係日常使用既實用性
mon既可用空間大左4倍
我打橫開3個word檔
每個都show到成頁
好明顯話做野用1080p夠既人係未用過4k

而睇片播任何野我覺得都有提升
提升係因為你見唔到上面有一粒粒
（正常距離，唔好同我講你聞mon見到）
成個畫面係順眼左
而唔係清左
播返1080p片既清晰度我覺得冇太大分別
YouTube我睇開既channel大部分都冇4k
但係Netflix大部分都有
而且係好明顯睇到有分別

我都有打開機
我覺得為打機轉用4k唔實用
但係為左做野而轉4k就好實用

UHD片課金就有啦

rtx2060行2k會唔會有60精？

好快變1650ti

想買部4k 電視 3吋到有無推介

個人覺得2k最大分別係可以一次過睇多幾行email
轉返1080p覺得個mon好細

btw 文書用途覺得2k (3440x1440) 21:9定係2x 2k 16:9
我用21:9覺得冇咁好用
同埋一全螢幕就遮曬成個screen

打機上網駛鬼4k咩 睇戲就話啫

岩岩睇完呢到 走去望下

2k ips 144既mon 5k 幾

有冇3k左右

定係美馬

宜家想買5700XT / 2070 Super 會唔會好不智......
用緊1060 6GB, 1080p 60Hz Mon,短期內應該唔會換

唔開full screen 關唔關事

有冇咁誇張呀...60應該已經唔會lag...

FI27Q-P

美馬有冇得保
咁遠水路會唔會爆

我舊laptop 30hz以前都覺得好順架
今年玩144就返唔到轉頭
係估唔到跌落60已經咁明顯
到底我以前點玩30

上過144唔會想落返60
上過4k唔會想落返 1080

asus咪有 $4k有找啦過年前買
而家唔知

嗰陣掙扎好耐要 2k144 or 4k60
最後都係要2k144

我都掙扎緊...
巴打你用緊咩卡
我用緊2070s

4k 而家144太貴兼 少選擇
冇解

2080s

1080p 144hz 最好係邊隻？

aoc 24g2

多數高refresh rate mon 都仲係1080p (144-240)

幾寸？

如果2k 144/165hz?

Btw 張display 係1660

2k 掂唔掂

2k 144 2080起啦

電視: 32寸1366X768
DESKTOP : I5 34X0 ONBOARD VGA 駁1080P MON
有部MBA. 2018, 但多數用DESKTOP

舊野未壞, 唔捨得買新

lg個隻ultrafine同普通4k有咩分別？

等3080ti
玩4k 120

2K 144 曲面Mon 用咗我5600幾

24-27

買4K MON 買4K電視好過

2k 144 而家3000蚊有找，會變大朝流了

之前買左個aoc 2千幾

27G2？

啱啱買咗BenQ ex2780q 2K 144 HDR 配5700XT . 個感覺好過我之前嗰個ACO 1080 75Hz . 只係想講佢個HDR真係光到阿媽都唔認得

28到32吋1440

32以上先諗4k

有無24吋既4k mon 推介？

24ud58

1080ti玩2k144 新game都喺行得90-100頭fps

等3000 Series

其實24吋黎講 2k同4k係咪差
落黃金睇中隻philips 245e1s